洗讚小鴨鴨係咪炒咗好多人？

炒咗有冇一半人